第一屆電訊商鬥慢大賽

請出招

用緊WiFi limit bandwidth?

用緊wifi🤔
關台咩事

Cellular Data

上面wifi signal...

屯公

DLLM 見唔撚見到寫住11月8號

有Wi-Fi因為係啱啱先screenshot

有無人再低d?

我ping 178

SmarTone